有冇人紮過痔瘡

會痛幾多日？
日日屙屎噴血想醫好佢

one week

係痛到乜程度？行唔行到路？
係咪屙咁粒痔瘡出嚟就唔痛？

唔痛，係有d酸軟

痛左3日 不停有想all c嘅感覺

咁做完之後仲有冇翻發係咪唔會再屙血

初頭幾日好痛苦，常有便意但又去唔到

幾日都屙唔出?

每次都好用力先有少少成果，一星期到就好好多

唔係話紮完用力會整爆個傷口咩

當然要就住用力

一星期黎屙屎會屙粒壞死嘅痔瘡出嚟

一日，返到去勁辛苦，過咗一陣終於瞓著，醒咗又冇感覺了

之後就解決咗痔瘡問題？

當然唔係啦，生活習慣冇改善，都係翻發的

我都係好煩 巴打你做左未

做咗啦，本身有3粒紮咗2粒大嘅，頭兩個禮拜菊花痛到生不如死宜家好返晒，暫時屙屎正常

屌 好驚 係外國一條友
驚紮完痛到車都渣唔到返屋企

一次過紮定一次一粒

一次過紮兩粒
紮完果種感覺唔算係好痛嘅，應該話紮果個位好痕但係又R唔到周身唔自在，果排一有時間就浸熱水，會舒服啲

我上網睇係痛到仆街驚
你都話痛到生不如死

果幾日真係辛苦到瞓到半夜起身浸熱水

我星期二去睇醫生 睇下醫生點講
柯左成個月血 好困擾 叫佢開啲止血藥睇下咩情況先

頭一日好難挨
唔係痛，但會令你成個人放鬆唔到，訓唔到

頭幾個鐘我直頭痾尿都痾唔到，嚇撚死

果晚去到天光先訓著，訓醒就冇野了

無圖點討論？